5日4 夜老豆老母首爾遊行程求評

如題 老豆求觀光 老母求掃貨 試圖攞平衡 好彩老豆係樂意就老母嘅 而兩老都唔希望太chur 交通方面係搭地鐵為主

Day 4 跟一天團去南怡島
Day 5 梨大

來怒屌吧

南怡島洗鬼跟團咩

明洞咁近首爾塔 行過去十分鐘就係
做咩唔排埋一齊
高速巴士地下街之後樂天超市好過啦

將想去嘅地方
喺地圖mark晒星星先
再睇邊個近邊個啦

唔知你幾時出發，但如果暑假要有心理準備，首爾果種曬、熱、焗係殺得死人 日頭33度係基本，1-5點依段時間最熱，一般都35 36度
我上星期去完，基本上早上去完一個古蹟景點，2點左右就翻酒店沖涼休息，到晚飯時間先會再出街
明洞、弘大、梨大、南大門果d購物街，真係千奇唔好日落前去，行得好撚辛苦，而且到左夜晚先旺
如果堅持要日頭shopping，我建議去明洞地下街+樂天+avenue+ young plaza，依幾個大商場有地下街連住，唔使上街暴曬，而且基本上所有野都買到
但講到底，其實所有野香港都買到 而且唔會平得去邊

好彩十月去

有諗過去完明洞之後即去首爾塔, 但再考慮娘親掃完貨之後兩老九十幾袋野咁上首爾塔, 兩老表示恐懼